有冇高人分析下隻鐵塔？

究竟買唔買得過

買得過
今日會暴升

繼續2仙玩一日

買得過

不動如塔

利申:有貨

有資金托塔

小注玩下

坐緊塔

鐵塔凌雲，望不見歡欣人面

完

聽日可以一戰
今日買定

畫左成晚圖

有無高手可以分析下

咁你都要畫成晚

要食飯 沖涼洗頭吹頭 睇電視 睇漫畫
11點前要訓啦

精彩

入msci 北水下隻炒